[銀行有人入數比我]有冇人知PSEDI-STCFSLF 30 ST-B1 係咩？

應該係scholarship d野？
我睇來睇去都唔知係咩

我都收到 唔知係咩